點睇 Convoy 既 asset management trainee

會唔會又係厄人入去做sales
小弟fg 問佢地之後佢地話今年先有呢個program
本身諗住入去睇下佢個training program會唔會真係學到野 有冇前途
想知會唔會好伏 thx

間野本身係伏啦 之前奶晒野股票停埋牌
入左去都唔知出唔出到番黎

你身邊人都同你買晒保險之後可以揾工

根本就係保險 agent
而且呢間野本身鬼鬼地

多謝晒大家
本身諗住做銀行
我都係搵番銀行算